## Schéma

- Titre : Fich Comp : Isolement et contention
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` => table [T_RIPaa_nnFB](/tables/T_RIPaa_nnFB) [ `ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20RIM-P/T_RIPaa_nnISOCONT.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM_EPMSI`|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI||
`FOR_NUM`|chaîne de caractères|N° de format||
`ANN`|année|Année période de transmission||
`MOI`|date|Mois période de transmission||
`ANN_DEB`|année|Année début de mesure||
`MOI_DEB`|date|Mois début de mesure||
`ANN_FIN`|année|Année fin de mesure||
`MOI_FIN`|date|Mois fin de mesure||
`RIP_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel de séjour du RPSA||
`SEQ_SEQ_NUM`|chaîne de caractères|N° sequentiel de séquence ||
`TYP_ISO_CONT`|chaîne de caractères|Type de contention/isolement||
`MES_ORD_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel de la mesure||
`MES_REP_TPS`|nombre réel|Identifiant de la mesure||
`MES_INDIC`|chaîne de caractères|Indicateur de mesure ||
`MES_DUREE`|nombre réel|Durée de la mesure||

